## Run
1. Создать .env файл в корне репозитория и заполнить значения согласно .env_example
2. Выполнить ```docker-compose up -d```
3. Открыть http://127.0.0.1:5000/get для рпосмотра результатов. При первом запуске они будут доступны не сразу, можно проверять по логам в папке /logs состояние первого скана
